土瓜灣黃埔紅磡嘅手足小心 可能已經社區爆發緊*

第16單確診嘅係半山壹號
今朝死咗個個案又住黃埔
下晝又有阿婆喺紅磡碼頭流晒鼻血
啱啱紅磡雞蛋仔又多兩個

尋日我親眼見到有個老人家暈咗喺土瓜灣某處花槽 初頭冇知覺之後醒返 我幫佢call咗白車 唔confirm個老人家係咩事
今日見到啲新聞覺得好唔對路

全部位置都好近
唔知可以講咩 大家小心 仲想煲底可以見到大家

香港人 攬炒

屋企同埋返工都係紅土黃

me too

自推

仆街

我今日先知有紅土黃呢個term

攬炒
呢區勁多廢老，全港區選最撚紅嘅其中一區
死撚晒就啱

碼頭流血個阿婆搶救無效過左身添啦

Metoo係咪要下世小心啲

真 尤其土瓜灣
正常人住個到日日聽班廢老既偉論都唔知點頂

勁多廢老 土瓜灣又多福建人
呢14日究竟有幾多人返過大陸

仆街啦

召喚紅土黃區人 仲有何文田
大大力同我推

條藍屍兩個仔女仲未搵到。

仆街
我住紅蘋果嗰頭

突發 明日十點HA去特首辦

仲有何文田未計呀

李慧琼地頭 （好似住半山一號）
廢老真係多到你唔信
仲有支那雞周街企

岀完post 先醒起
唔好意思 攬炒漏咗你

福建幫終極地頭

廢老區

樂民新村

全港最多廢老區 實容易爆啦

點解會係花槽？

屌 我都係
係咪可以寫定遺書

土瓜灣撚表示呢度仲係好多廢老周圍吐痰同無口罩咳

臨老入_ _

真
班廢老污糟到癲

D豪宅全部都係大陸西

😭😭😭😭😭

push

呢區仲有polyu 手足吖
黃埔又係李家城

仲有啟德
成個九龍城區都勁高危
全港最藍

屌你老母林奠係咪真係想社區爆發

最慘係佢哋覺得死都冇所謂
仲要覺得佢死只係佢嘅事
唔知道自己死係同時都會害到人

Push

唔係話入左隔離營咩？

屌住左咁多年第一次咁驚

仲記得區選個個都歡呼緊
再望下九龍城區選結果嗰陣

屌，我老豆重一個口罩用三日
話咩用信封裝住就無問題

仆街中大教授許樹昌真係害死人

佢一定係最想個個

土記人表示出街實戴耳機
之前土瓜灣夜晚開花有廢老dum玻璃樽落樓
日頭開花就廢老搬走rb

過半算係咁琼子都爭d輸
廢老多到

屋企無口罩？

係未可以等死
黃埔番工

推

紅磡

推1

佢地搬走rb 快到

樓主幫過個阿伯，你都要隔離自己

嘩diu，same here
住紅磡雞蛋仔附近

有啊，屋企重有三盒存貨
話比佢聽咁樣好唔衛生，佢重要屌9我

土瓜灣返工 玩L完

me 2
區內爆發緊
又多雞

搭車經過 仆街喇

屌我仲街食緊飯

想知個阿婆邊個推佢出黎

Same

返屋企啦

冇了

土瓜灣下路多雞 多賓館 企街唔戴口罩
又多福建人 好多廢老
今時今日都仲會唔戴口罩嘅人都唔少

新聞報老婆仔女工人都入咗隔離營

太遲，傳染晒社區了。

上路撚表示 好撚驚

其實半山響佐敦開鋪果個係咩鋪黎?仲未講過，如果係飲食咪含港剷?

唉，
呢樣真

土瓜灣撚
紅土死緊d廢老就岩架啦

九龍城同觀塘係全港最藍的地區

《請全港醫護人員三思！》

我答你，好撚多

工人好慘
飄洋過海打份工
點知做著呢戶濕鳩人家
希望姐姐冇事

住土瓜灣上路 好近半山一號 好驚
住呢到出街呢 唔計附近讀書啲學生 基本上係極少會見到後生仔可能中至老年人：後生係100:1

上次黎明fake仲拉埋個呀叔手足

正，廢老藍絲區，區議會勁藍

我都想講
講到好似油尖旺咁

汁呢

知唔知咩事

屌你落地獄

呢邊一直叫開紅土
但係紅士黃都係第一次聽

黃土紅得唔得呀

仆街林鄭

第一張圖 樂民新村
好多老人家/獨居老人
成日都有人暈嗰啲

唔好諗多咗

Btw...黃埔係屬於紅磡...
從來都只有紅土

土瓜灣眾生相:
有帶口罩=港人、冇帶口罩=新移民

嚇撚死，你講紅磡雞蛋仔以為pancake個間

戴豬咀啦

有警覺性/危機感係好事

但過度緊張...只會不斷製造恐慌...

唔係好事

仆街 住媽咪附近

土瓜灣周街都好多人唔戴口罩

屌

我都只係返工放工買飯嗰下會落去
但好驚公司藍絲廢老中招
點解我冇得home office

土記仲有好多廢老唔帶口罩驚到仆街

好似冇寫佢阿哥有入隔離營

土友

同一屋簷下真係...

就犧牲當中嘅手足？

玩撚完喇

土瓜灣勁多廢老唔戴口罩

我有屋企人同fd都係住土瓜灣上路
早兩日好撚多廢老連口罩都冇囉
Cls

屌 係咪要下世見
住又喺土記 返工又喺土記

黃埔選咗2個黃區議員喎
取代左鼠王芬

紅土好多廢老

醫院

屋企人喺土瓜灣開餐廳，唉。。唔點算

住果頭嘅手足請準備裝備

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

我都係

哇 好撚驚 勁近屋企

有講，恒豐中心賣衫

呢次仆街喇，要林奠塾屍底！

d雞仲要唔帶罩...

好撚慘
講緊班住紅土黃嘅手足呀
呢區好多新移民 大陸人

如果淨係死廢老咪ok囉

住土瓜灣，銀行啲廢老客唔戴口罩仲要用口水奶指頭數錢

住紅磡
仆得街

唉屌

第一張係暈定跳樓

紅土黃街坊
入黎留遺言
希望無事

你有你道理
但未計懷疑個案 確診加死亡個案今日都有係呢幾區岀現
加上呢幾區的確多衛生意識低嘅老人家
關注多D自己社區係有必要

土瓜灣人表示好驚呀

8~9/2019就有喇，紅土黄遊行，由海心公園行去黃埔散吖嘛

點解咁多人暈？隻肺炎都冇暈嘅病症

係啊 仲要poly hall諗住變成隔離營比班大陸人

唔係跳樓

紅土咋嘛，無個黃字
黃埔當係紅磡架喇

係報應

次次有手足係呢區開街站唔洗五分鐘一定有廢中廢老挑機
班仆街連基本衛生意識都冇 仲話防疫
支持攬炒

利申 土瓜灣撚

幾時整幾粒tg教育吓班廢老

上路明明見到好多戴CSI退休公務員

大獲啦 我要寫定遺書啦
黃埔居民攬炒

就黎唔夠罩用 慳都無得慳啦今次真係

Fuck.....

今日見到肥軒擺街站話會派口罩比65歲以上 但出奇地 冇乜廢老排

土瓜灣都好多後生唔戴口罩

真係特別

應該有唔同文宣啩。

今次十一期嗰度幾近黃埔新邨/紅磡邨，如果個死者1/23(年廿九)返港，四圍貢黃埔/紅磡區出外食飯/霎平，又唔戴罩。可能遲多幾日，大把街坊會病發……唉~

住土
返工黃

我做定身後事算

好撚驚，日日都帶口罩但呢d野話唔埋⋯

個教授冇叫你一個用三日喎
講緊係如果你食飯除一除低, 唔需要浪費多一個

九龍城
觀塘
元朗
離島(東涌除外)

紅磡人表示日日等死or搏一鋪

寫定遺書都得

起碼你老豆帶
我老豆講撚左10次都唔肯帶

一直黃都歸紅

仆街，好近公司

紅磡人唔好驚
我地有鍾雅倫保護呀

肺炎嚴重會透唔到氣

尻up唔肯定

反而北區仲未有，眼見差唔多個個都帶口罩。
答火車見到人咳，有好多都彈開小小，有d仲噴埋野消毒。反而九龍d廢老撚樣唔帶口罩，烚下烚下。

好多廢老
岩岩屌9個唔戴口罩仲隨地吐痰

仆街 住土

啲南亞仔都冇戴, 公園四圍玩, 驚

黃埔都屌係藍區 😂😂😂

黃埔衝突左咁多次，區議會又大勝，咁都比人屌？

利申： 同死者同一座

仆街了 住土瓜灣

天佑土瓜灣

Diu住土瓜灣 好撚驚

紅磡雞蛋仔伯伯小心

呢區其實都係過年嗰陣先多返D人帶口罩
仲要有D阿叔帶左口罩唔遮埋鼻
天光道公園仲要有人餵白鴿搞到D白鴿飛嚟飛去
有時行路都見到路面有痰

我老豆淨係人多地方先戴

屌係好似係個南亞人日日餵
平時落街見到大把廢老無戴罩
好撚驚

我見過本地阿叔餵！
痴撚線我係農圃道青年空間出面已經中過一次雀屎

驚唔驚病毒經沖廁成為水珠，隨煙窗效應向上層(12樓+)或糞渠(10樓-)向下層屋內……

我就點都唔開廁所窗嘞！

我屋企

以前真係唔覺有咁多人暈

土瓜灣廢老區
好少人戴口罩， 50%

快啲簽個名收佢皮先

每日倒水，廁所不開窗，小朋友亦有出街

我係驚，但係做得d 乜

因咩事 39歲？

何文田都玩完

黃埔個case對仔女間幼稚園

我係九

Rip

紅土撚, 殺到埋黎啦

唔知你咩座向，如果客廳窗門位喺當風，可以窗門長開，廁所開抽氣扇，做空氣對流，扯鮮風入屋套廁走。廚房門/其他窗門閂實。

但咁做間屋好凍

紅土撚
老母要哄到仆街先口罩
仲要呢個時勢先搵工
個腦殘到仆街

真

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

觀塘

有隻細窗都扯風架，我望街既，據聞果個單位係e/f

poly宿舍

巧驚

仆街港共害死港人

土記好撚高危嫁
最少人戴口罩既一區

紅土黃何

我北d，九龍城，不過一過太子道就

住土瓜灣，街都唔敢出，好彩樓下有兩間超級市場

難怪土瓜灣俾我印象好頹
反而九龍城正常d

lm

反而啟德呢，同九龍城其他地方格格不入
唔驚，係驚d瘟神去鄰近嘅啟業同麗晶

鬼叫黃埔多中產

紅土好黃㗎

哇 屌 我正正就係住樂民

各位要保重

李慧琼都係住半山壹號

我都住得好近半山一號，全幢樓30歲以下既人得4個...

你老豆要搵理由實可以搵到，唔好賴教授。

下街先紅
上街老龍坑嗰頭晚晚十點有人嗌
利申：有份

咁係諗住，已經係

其實屌csi做乜，好過啲人唔戴罩。班友用csi好過同我地搶罩吖。問題係柒婆唔派罩

仆街 個花槽咪我屋企樓下#point2#l
你大我呀！

土瓜灣真係好多廢老，仲有人隨地吐痰... 依家每晚放狗都淆淆地

哇屌

下路撚表示好撚驚 一落街已經大量大陸臭雞加馬會廢老

次次一落街見到呢堆人係到遊遊蕩蕩就燥

同廢老，早兩日行過先見藍店七喜外賣姐姐唔戴口罩大大力打左個乞痴落d外賣度，唔知邊個藍絲廢老咁唔好彩

芒果

紅勘村已經有疑似case

邊間

up

香港人仲返工係咪痴撚線架

依條叫 支那村

美景街某中菜
勿相認

要煲底除罩見啊

深夜放送 紅磡：爆屎水 今晚

海心肯撚定好毒

我唔想死住啊

認真，真係好驚，海心好多褔建人

馬頭圍又有

屌 呢句真 行落街都大把廢老唔驚死咁

又有d咩?

咩事

tg見到

九龍城區又爆‼️‼️有確診患者住馬頭圍道183號‼️‼️‼️

請各位注意衛生

係咪中招安老院
唔想被人釘牌
推啲老人家出街

唔好嚇我

tg channel
九龍城區又爆‼️‼️有確診患者住馬頭圍道183號‼️‼️‼️

請各位注意衛生

住土瓜灣
今日落街嗰陣聽到有條友講電話話自己幾日前喺大陸落嚟，老細叫佢自我隔離唔俾佢返工，但係佢照落街行。
所以大家無咩事盡量唔好出街

唔好傻啦, 暈低關肺炎撚事咩

第18宗 25歲確診嗰個
2月3號逗留過馬頭圍道183號

土爆了

唔知呀 睇新聞啦

最撚多大陸團去土瓜環

尖沙咀 佐敦
都係咁撚樣
多賓館 多支那人 多隨地吐痰

係唔係變疫區

利申：紅磡貧民窟

樓上話漏咗何文田

何紅土黃女士

班支畜冇性架 一班愚民 可以乜都唔撚驚 唔帶罩 除地吐痰

花槽果個咩事 我樓下黎

今鋪九龍城區既人好大鑊，屌，唔會變成疫區呱😵😵

聽日仲要返工 街都吾想岀😭
When you open the door ~🚪🦠🦠🦠🦠🦠

區區都多

半山壹號其實係土瓜灣
唔係何文田

唔sure 只能答你佢果時仲有知覺

仲有紅磡灣poly可能黎2000隻幼支蓄
果度一堆貴樓 賣成億幾嘅獨立屋係佢哋隔離

肺功能差

吸唔到氣咪暈

其實係交界 何文田天光道

天光道都唔算何文田啦

樓下仲要係巴士站
返工要去嗰度搭車

但佢似係受感染後先逗留喎?
4號已經公佈確診

唉，似社區爆發，
如果我有事一定搵啲狗陪葬。
到時我會係到或者tg通知大家。
btw 有冇方法唔去醫院都知自己奶野，
唔想被隔離後，
無得同狗攬炒。

仆街了⋯果到咁到巴士⋯平時都搭5號過尖沙咀

以前土瓜灣有新樓盤嗰陣乜叉都話自己係響何文田
何文田個範圍就嚟大到去到海心

蘋果係直情話佢住喺183 號
但之前又有人話佢住沙田
有啲混亂

香港良心醫護一早提咗。
係柒婆別有用心, 想成個香港死。

賣樓扮何文田
我中學喺天光道 100%肯定係土瓜灣

每日飲維他命c啦 勤洗手 用1比99
聽講 夠抵抗力 條播毒撚係附近傳染比你
你有成日用酒精潔手液 加埋你夠抵抗力
係可以打爆隻毒

係囉又話沙田 同問

Band 1 仔女

土瓜灣不嬲貧民窟地方

何文田高級d易昆人入局

申：住土

何文田喺京士柏再入
完全2個位

咁啲醫護點計？

yl唔係藍，直情係黑
btw yl其實幾多手足下，仲好多靚女
至於離島 簡直係避世添啦

klc kt社區爆發，報應嚟

半山壹號根本係靠背壟道

咁操勞同勞氣
抵抗力都下跌

半山一號 入伙果年
聽個住樂民嘅講 有條住半山一號嘅8婆 狗眼看人低講 我咁貴買依度 日日對住貧民窟 好唔高興
我屌 咁撚冇家教嘅

手足不是人？

醫護日日局係病房
短時間係室內都頂到嘅

講到買之前唔知土瓜灣係咩地區咁
唔係真係以為係何文田呀？

唔係住樂民 但聽到有人講啲咁嘅嘢
9成係支畜

芒果pancake走莎律醬

似係住馬頭圍先真
沙田圍係一開始傳, 我估傳錯消息
就好似第16宗個時裝店女店主, 一開始係傳佢開賓館...

你公司有咩對策，例如隔離？

嗰度從來唔係貴區

你又啱
應該大家一齊搶囉but

好似去晒土館 禮義廉都有派

各位手足要平安健康呀

留意地面有無新鮮既黃綠濃痰
武漢肺炎病癥之一

氣管炎都係黃綠痰

唔好嚇我 呢排好撚多痰

自己睇路

土瓜灣上路撚表示

本港新增新型肺炎患者曾逗留馬頭圍道183號

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

土友表示今日喉嚨開始有啲痕 想咳想咳咁

單係美景樓有起碼半座返過大陸

死咁啲廢老就好喇 土瓜灣咁撚藍又多廢老

全盛時期係紅土黃何

今次仆街喇

睇到想射波唔落街

昌景?

欣榮？

常樂樓？

地產佬何文田校網就當何文田
Btw 波記仔？

嗰道應該得協恩係band 1無仔

陳瑞琪喇沙都算係啦

天光道喎 關水記咩事
上到上面就差唔多全部band 1 lu

Creative

今鑊係爆上街

調返轉記唔記得之前傳
有隻武漢臭雞話嚟到香港
去咗食沙田雞粥同楚撚記

楚撚記喺正隔離

發燒武漢女 成功闖入香港去大圍沙田雞粥食野

明明係山腳叫半山

今次真係大檸樂

物相認，我都係咁食，次撚次d芒果都多到寫

冇咖啡飲了

隔住個mon

快d立法會前死咁d

唔係呀 唐樓

NOW新聞訪問個條友話入信封用左10日

唉~我仲成日去半山壹號個百佳買嘢

唔係乾咳架咩
成日見到好多啊伯周街吐痰好驚

唉出事啦

住土下路

好彩樓下附近有2間超市

笑出聲

何文田都仆得街啦

屌，引人落地獄

上路有公務員宿舍

Fake news blocked

但黃綠濃痰都係因為有病毒
所以流感病毒會出痰都好合理喎

揮手，師兄咁岩啊，死啦今次

師兄，黃埔同何文田都黃嫁，唉，d廢老唔生性

何文田友表示何文田邊到黃，你肯定未黎過何文田

黃埔紅磡G18-G23一共得1個保皇議員wor。最撚紅？

何文田G07 馮文轁，至小佢都叫贏左丫
你望下土瓜灣同紅磡輸幾多票
唉

啟徳先最撚紅

唉，仆街了，唔怪得我發現新年土瓜灣咁靜啦，原來班廢老死撚上大陸
而家好似等死咁

土瓜灣廢老真係唔戴口罩架

究竟d廢老藍絲會買到口罩先，定中肺炎先

source?

陳瑞祺（喇沙）邊係band1

土瓜灣5贏3
海心都係輸2x票
最紅係啓德

前幾日好似有人掉火魔入紅磡狗署
住御龍居嘅應該好驚

驚tg

民賤地盤家下得碼頭，海心至樂民
留意呢帶好多老人院

黃埔返工撚183號果度好近我放工上車位
168琴日重有個女仔比人送左上車 不過救護無保護衣

呼吸系病毒感染太多共同點
表面應該辨別唔到

不過黃綠痰就不論感冒流感都係重症先有
都避忌

鍾雅倫

再同街邊d支那老雞kiss
瘋狂人傳人